MAC OS 有乜GAME 好玩?

我見今年蘋果既GAME OF THE YEAR, APPLE TV 個隻wonder boy the dragon's trap, STEAM都有得買MAC 版, 好唔好玩?

Chess

slay the spire
baba is you
FTL
into the breach

openemu
ppsspp

DIRT 4 賽車
lords of the ring open world 見人就斬

勁正神級2D action Cuphead

ARK

old school style hardcore MMO

超靚美感砌圖game

house flipper 翻新樓宇炒樓game+ 室內設計裝修工程

音樂節拍game

Dying light 末世喪屍game

mad max 唔知你有冇睇過套電影
末世沙漠版GTA

dead cell rogue like platformer

RPG

Divinity: Original Sin - Enhanced Edition 神級 RPG

第二隻神級RPG